急放my card 3000點 $700

急放my card 3000點 $700

要 tg

有意 wtsapps 98789224

大家放便嘅幫幫手叫外賣

100同你收左佢

kfc定pizzahut

俾返張信用卡人啦